我發覺連登仔鍾意透過寫個 ‘左’字嚟吸引人入post

明知每次打個‘左’字都會吸引肥絲大隻入嚟鳩up ‘右’

就係到要寫個‘左’字出嚟 引肥絲大隻 或者一眾 肥絲犬隻、肥絲大雙....等等 就會入嚟
跟住又要負皮人又blk又剩

但連登仔都仲係keep住寫‘左’

左膠

岩牙

岩牙清

陣間肥絲兵團又來了

俾你發現左

肥絲入左嚟但冇出聲

偷偷留下負皮

吾系甘牙？

冇發現埋右?